見不再不見

見

再見

不再見

再不再見

再見不再見

單機連登

大
恒大
讀恒大
大讀恒大
恒大讀恒大

up乜春啊 不過多謝你應我

我就叫杜sir, 你可以叫我杜仔都得, 但係玩時玩就千其唔好攞恒大兩個字黎玩. OK?

含啦柒頭

我順帶同你講，你係呢度凶到我冇用架，你唔想做魚毛既話就夠薑去小瀝源同我遊下

落地獄見你老母咩 等你覆我呀死全家

不如不見

你個弱智仔又躝出嚟
仲未搞清楚法律效力同舉證問題有咩分別？其實你讀得書少咪靜靜地做返隻賤畜咪算囉 係要學人做狗通街吠做乜

再嘈call漁護幫你全家絶育

我大把時間同你傾

失業就搵野做啦閹狗

多謝推post

做乜改名

想活躍於財經台 所以改返個貼切啲既名

加油 利申創意台台主

自封？

人稱

恒大